英國搞運動會有大量中囯人插手

近排有去過我呢邊葛香港抗議活動，發現有好多中囯人勢力。睇黎都好似係香港搞活動方便隄